{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_008233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/festival/gochang-moyang-fortress-festival",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "高敞 牟陽城祭り"
    },
    "text": "高敞 牟陽城祭り\\n\n全羅北道 高敞郡 高敞邑 邑内里 山 9\\n\n「高敞(コチャン)邑城」とも呼ばれる「牟陽城(モヤンソン)」は1453年に日本からの侵入を防ぐため、地域住民が自然石の城を建てました。周囲1,684メートル・高さ4~6メートルから成るこちらは、3つの門とその他幾つもの軍事施設を取り揃えています。また、現在は仏陀が生きていたとされる数々の建物を１つ１つ復元しています。 牟陽城祭り(モヤンソンジェ)は石を頭に載せ、城を3周するイベントである「タプソンドリ」を中心に開催されます。このイベントは病気にかかることなく長寿し、極楽往生出来る儀式とされており、地域住民の誰もが参加すると言われています。祭りの期間中にはタプソンドリの再現や朝鮮時代に軍人が行った儀式の再現など数々のイベントで楽しむことが出来ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "牟陽城祭りは何時期に開催されますか？",
            "answer": "牟陽城祭りは毎年どの時期に開催されるのですか？"
        },
        {
            "question": "牟陽城祭りの中心イベントは何ですか？",
            "answer": "牟陽城祭りの中心イベントは何ですか？"
        },
        {
            "question": "牟陽城祭りで行われる儀式について教えてください。",
            "answer": "牟陽城祭りで行われる儀式について教えてください。"
        },
        {
            "question": "牟陽城祭りの期間中に行われる再現イベントはありますか？",
            "answer": "牟陽城祭りの期間中に行われる再現イベントはありますか？"
        },
        {
            "question": "牟陽城は何年に建てられましたか？",
            "answer": "牟陽城は何年に建てられたのですか？"
        },
        {
            "question": "牟陽城の周囲の長さと高さはいくつですか？",
            "answer": "牟陽城の周囲の長さと高さはどれくらいですか？"
        },
        {
            "question": "牟陽城は何のために建てられましたか？",
            "answer": "牟陽城は何のために建てられたのですか？"
        },
        {
            "question": "現在の牟陽城はどのような建物がありますか？",
            "answer": "現在の牟陽城にはどのような建物がありますか？"
        },
        {
            "question": "牟陽城祭りに参加するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "牟陽城祭りに参加するためにはどうすればいいですか？"
        },
        {
            "question": "牟陽城祭りは地域住民だけでなく、観光客も参加できますか？",
            "answer": "牟陽城祭りは地域住民だけでなく、観光客も参加できますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 322
    }
}